{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 세인트354풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 さらに、予約人数が変更される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室内および周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 客室別にバーベキューを楽しむことができ、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、駐車場可能、キッズゲームやパーティーを楽しむことができる特典がご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内および周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を直火で焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "客室別にバーベキューを楽しむことができ、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、駐車場可能、キッズゲームやパーティーを楽しむことができる特典がご提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 571
    }
}